點解黑人全身都黑色，但腳板底會淺色啲？

因為係曬黑
你睇 其實手掌都淺色d

呢排冇偷野

少接觸太陽 無黑色素增加

Black ebony feet sniffing

樓主睇啲野咁exotic

佢哋啲手板好似猩猩咁淺色好多㗎其實真係擺明未完成進化但又唔肯認

方便做腳底按摩個時睇清楚穴位

有冇條女av

睇到咁偏

打得飛機多

個閪同條J都會淺少少色

我入黎就係睇呢張圖

樓主另一個tab睇緊乜

樓主口味

但黑人肚腩都係黑色喎

甩色

黑人有個嗜好通常鍾意奶人腳板底

反開龜頭肉都係白色

因為上帝做黑人個陣係噴啲黑色野去幫佢上色，咁佢隻手趴左係牆到，所以手同腳無上到色

黐線 咩圖嚟

因為佢地冇鞋著 行到甩色